[突發] 港女上巴士冇帶好口罩，被要求帶番好，反而人身攻擊司機

以後唔好淨係鬧廢老，後生都有仆街

港姨黎架喎

同埋唔好只係鬧大陸人

右邊個女仔比人影住把口都仲咁賤，應該會紅一排

點解唔肯戴番好

起底未

未睇都知面子問題,你叫我戴返我就戴我咪好無面?

呢啲典型MK妹性格，原來仲未絕晒種

一日見到兩單呢d仆街野

李思煙再世？

正仆街

豬閪個fd真係好隊友黎， 乖乖戴返好口罩近距離欣賞佢個fd上位

豬都好鐘意為度氣做好多仆街野，仲有其他豬支持。

女勇士，香港少數正常年青人

拉啦，咁小事都罷上嚟

快線然，比人signal入返慢線一定唔入仲千方百計又brake又拖波又曬左成村人

咪係，政府叫你裝安心出行，你叫我裝就裝我咪好無面？

D叫人恐懼然的連登仔加入佢ig未？

推

推呀，邊間公司嘅職員？投訴佢喇

呢啲八婆要屌啦

直接報狗啦

Lm等起底

報乜柒

報你老母

你法西斯緊我丫

有d女大j感覺

話人地法西斯
似係左膠黎

乜都拎法西斯出黎
原始人生活岩佢多啲

只係精神有問題

熱狗:唔戴口罩=公民抗命

lm

條女個樣好似40歲咁
五官好奇怪，有啲恐怖

有冇人識佢？
點解呢個世界有啲咁嘅人

崇洋文化嚟

咪撚癲啦 互捉有冇戴口罩人完全中哂政府計

司機幾醜樣我就見唔到喇
但條豬閪有幾醜就睇得清清楚楚
咪撚出街啦屌
我法西斯緊你呀喂

真 其實口罩都唔應該戴

港嬸嚟？

港女既堀起只因港男既縱容

真係年青人? 個樣咁老既

條女冇眼嘅

後生?

咁係比廢老後生少少嘅

男 係咪ben sir

柒婆同陳肇始真係多撚謝你哋 互相捉有冇戴口罩 你哋咁落力唔怪之得國安洗WhatsApp 舉報會work啦

咁都叫後生？

好波
疫情要加油呀

支那樣

口罩係要戴，佢咁戴有咩問題？我個口罩有時都會鬆咗跌落鼻下面

女仔 cls
明明就呀姨黎

條女係咁高潮眼
講野無point係咪講得自己好有理據

香港就係唔比用手
唔係一鳩捉佢出車
1分鍾都唔洗搞撚掂啦

馬會開返六合彩
當佢而家係3日一次
賽馬又開返
基本上馬會係睇好市道打開
但係政府就想疫情結束左先
結論係馬會犯左國安法同政府打對台

俾人屌到高潮眼

好撚on9，一個case，就叫人分晒候生同廢老

好學唔學
學埋晒啲鬼婆仆街野
應該跟大陸星兩巴成件扯落車
唔洗講咁多耶穌

邊撚度後生

慘
口罩都唔撚識戴

咁得閒周圍捉人唔戴口罩

條女應該係熱狗，武肺 just a flu
公民抗命

點解可以生到咁樣衰
口罩另一個作用咪幫佢遮柒，保障全世界人眼睛健康

推到有人名

遮住個嘴都睇到個典型仆街樣

你老母小事，推到有名

佢仲問 係咪要整埋容先戴口罩？
我心諗 你知就好啦

無問題架，你老豆老母有問題姐
生左你條on9仔出嚟

唔算周圍啦巴士咁細，後生就話唔驚武肺o者，可能屋企有老人家呢

最後點收科

有同感

邊撚度後生，成個啊姨咁嘅款

佢一路講野個口罩一路跌到落下巴
d口水噴到成車都係

陳雲信徒？

呀嬸
似係有精神病

咪撚理佢啦 熱狗之流

反恐懼撚真身

咁同著褲露條j出黎有乜分別？

直接999話有兩個黑衫後生唔戴口罩
五分鐘內肯定到場
呢啲要黑吃黑先得

嘩屌你
你仲癲過上面條八婆
原來真係有人唔識戴口罩

似上得多連登上左腦

其實又要半掛個口罩又唔想聽人講戴返正確，又要嬲到仆街話人無腦又要人身攻擊但最後又連車都坐唔到，成件事明明要攞威但就點解會變到咁撚柒

巴士？

其實個女人都叫報狗

佢係咁講乜鳩法西斯
話人法西斯佢地
啫係啲死熱狗最鐘意講既口罩法西斯

擺明熱狗來

即刻駁嘴

後...生？

睇落40歳
對比成街老人家應該算後生

真係醜人多百怪, 做依D 難睇野的人個樣多數都係衰

係唔係樣衰的人會傾向自暴自棄

唔係有條友講過咩60歲先係中年咩? 咁40歲仲唔係後生

username煲底見？
除罩後俾你班防疫撚篤灰拉鳩晒

華人DNA就係面子大過天，上至領導人下至平民都係咁

係佢面前扮咳，咳到肺癆咁。 easy？

全民口罩不嬲抗爭者講先
政府跟咗我哋咋

咪撚推啦 好嗎？

唔係有舉報熱線咩

之前會約定除罩見
疫情一除就報狗篤灰即拉

你同我立場一樣

村巴掛

靚都還好
勁樣衰

你眼殘？咁叫後生？你唔好侮辱我地呢班後生得唔得

X尚義聲線高壓呀叔搭巴士途中問候後生仔

一個post睇晒何謂恐懼撚
唔講唔知連登仔幾時同狗咁fd

好簡單咋, 你同佢講唔再合作就報警已經 OK 啦
唔使理佢地, 同佢地鬥鬧就晒時間又蝕桌

鼓勵篤灰，你咪五毛？

香港人反抗

佢隔離個條女黎

唔好貼相

點解唔報？
交稅出糧畀班賤狗唔撚洗佢地做？
我行到kick親都報狗叫佢嚟查下係咪有人踢我

笑死我 我都見到
靜靜雞

又一堆恐懼撚係到周街屌人，比我都企硬唔戴

你喺佢本人？ 我就覺得仆街咁大件事

跌左落黎同冇帶有乜分別on99

你係撚樣唔代表人地係

連登仔一樣屌

睇留言風向都知做緊乜啦
仲on99咁幫政府獵巫

竟然睇撚哂

露J 就撚樣?

明明大媽...港女？

火炭麗旗

阿嬸黎wo

留名等起底

咁叫戴好口罩？奶罩會唔會戴到咁呀

一係就型d戴都唔好戴，正宗又要威又要戴頭盔

講咗兩日都起唔到底

隔離個個男家女？去到尾 見佢突然戴番好個罩

唔戴又要學人半掛個口罩? 係就由頭做到尾呀嘛又要跟啲唔跟咁樣半桶水有咩用

關乜撚嘢事
你唔戴口罩影響人又唔講？

行完山周圍垃圾
又話支那人 新腥港人

香港人最叻咪自以為高等

所以咪話死要面唔係共產黨既專利

而係中國人既天性

香港人真係好斯文，生死攸關都講道理，一句粗口都冇

有冇人同我一樣覺得條女好似楊千嬅

肯定係熱狗 佢地有個group 叫唔知咩防疫say fuck
啲人日日po啲唔帶口罩/帶罩帶得好差俾人鬧但自己繼續看透世事既post 上去

條L樣個Facebook

而家光復咗？
乜嘢叫光復完煲底見？
熱狗學人分化都高級啲啦

吹奏港女世界身第一果啲女權撚死撚晒去邊？

仲有女權撚嘅洗白

你逼人戴口罩影響人地既自由又唔講？

邊忽後生女

你要唔要俾佢兜口兜面播吓毒
叫向你噴吓飛抺？

雲粉嚟㗎

分咩化？
你地班防疫撚咁鐘意報狗直頭唔係同路人悿啦

你要唔要俾佢噴到一面飛沫播吓毒咁

條女邊忽見到係同路人？

一講到報狗同口罩嘅條例
條仔轉個撚頭就戴返好 淆到

我係佢隔離條仔肯定大把大把車落佢到,搞到我咁撚無面,比全車人屌

幫佢出下名先， pish

同一人？

夠閪膽咩，最後佢都淆晒底咁戴返好

呢啲停車報警罰五千就啱啦

口罩法西斯又現身

講真而家好多港女無乜人性感情可言，形同只會說話的動物。

你又知唔係？
我怕等陣出街口罩鬆左 就俾你班防疫撚又報狗又影相

仲要言之無物但以為自己好有理據呢下先勁

欣賞 佢明知唔岩仲繼續
如果用岩地方
分分鐘唔洗再坐巴士

係

有無結局睇？
條仔後尾笠水 戴返好個罩

鬥氣姐
可能平時慣左咁同條仔/老公相處

on9自由係咁用㗎咩？自由就唔洗有公德心？

似雲粉

唔戴罩=周圍噴？
咁武肺前你係咪日日畀人飛沫顏射

咁有公德心戴口罩戴到死個日啦

兩條八婆好樣衰

2021新口號:
香港人 篤灰!

係雲粉
入佢fb見到

所以話陳雲條仆街害撚咗幾多人
防你老母疫撚咩
防疫冇錯㗎喎
係政權利用防疫掌控市民
你班雲粉熱狗就話市民遵從政府防疫係助紂為虐
成個邏輯錯撚哂 仲要一副獨醒撚姿態
屌你老母雲粉熱狗

咩原因口罩鬆咗？咁撚大個人口罩都唔識戴？
定你係特殊人士要人幫你戴返好？
係咁撚蕭灑要罩都唔好戴 做野做一半最撚柒係你

係咪成日share 陳雲啲野
陳雲呢條仆街害人不淺
黃絲戴口罩戴入棺材吖嘛

條仔最後偷偷戴返好個罩

認真 條女樣唔差
白白淨

條豬頭話個口罩太大
人頭豬腦連喺條橡筋打結都唔識

On9 依啲8婆應該捉落車打一獲先識聽人講嘢

同啲大劣人一模一樣

你心淡、你男朋友唔同你格劍係大事，唔戴口罩係小事

Ching 識食 交比你了

理論上係，肉眼睇唔到
但你都識講武肺前, 重點係宜家多左樣病毒性肺炎

cls兩個成個近親交配嘅產品咁

手機冇啦冇啦，吓點幫

仲以為入嚟有腿睇，點知兩個阿嬸

事實就係咁
有人離遠講嘢 就算你唔參與
空氣中已有無數飛沫

巴士仲係最密集又密閉嘅空間
你仲幫唔戴罩護航
希望你全家死撚晒
香港少個智障又少啲人受害

條女咁柒話人柒
個鼻生到成條撚

最後講句 「你條仔都戴返好啦」
佢就應該會收皮無聲出

防疫冇錯
你自己都識講啦 係政權利用防疫掌控市民
你班防疫撚咪就係俾政權利用恐懼
一齊篤灰報狗監控市民囉
原來自己都唔知自己俾人控制左

留名 等睇博泰笑連登仔中計批鬥

你返去支娜啦

兩個女人

你咁鐘意極權就真係要死返去支那

睇完我剩係諗到 相由心生

點解？

咁你平時出街有冇戴罩？

咁你咪撚出街食飯啦屌你老母
我都想死 隻病廢撚到 隨時出街俾車撞死機會仲大

依家好多人有帶口罩都中
其實帶口罩係咪可以防到外來病毒?
係咪中左都防到散播病毒?
係咪真係有用?
值得反思

大家都係中國人

報狗啦 仲同佢講

我有 不嬲支持做好個人衛生
係唔支持防疫防到主動幫極權監控市民
而你班防疫撚見人鬆口罩 見人聚下又篤灰又報狗 同狗幾撚fd

你咁有信心 點解唔死返上大灣區同你啲支娜同胞一齊生活

佢地信黨唔洗罩

戴到好似條片果兩條撚樣咁咪無用囉

聽把聲同語氣
100%係

有公德心 = 要戴到死嗰日？
戴到武肺完嗰日就得啦

"逼人戴口罩影響人地既自由又唔講"
咁似小粉紅支持共產黨 翻牆造謠抹黑,被人封左 就話無言論自己
武肺期間,搭巴士搭好口罩,唔合理咩？
唔通你喺巴士食煙 又話係自由
你可以喺街做火車頭,唔戴口罩, 應該都無人會追住你影嘅

隔離嗰個唔知男定女嘅都幾好笑
舉完中指轉頭咪又係戴返個罩

Btw條友Facebook d status 長期得一個like
都係黎自同一條友
係咪就係左邊嗰個？

帶罩係可以減少飛沫傳播
但唔係可以100%防到
cctoy盲撚咪屈我支持/唔支持帶罩
上面只係陳述事實

我都有笑鳩佢地
開頭都好撚驚悿 中共製造實毒到仆街
但事實係過左成年 有晒data話你聽under50歲
死亡率得個0.1%
even高齡都係3%
咁請問我點解要驚撚到要幫極權監控市民
你咁撚鐘意防疫就裝返個安心出行 一齊禁堂食禁撚晒佢

身體力行實踐陳雲老師理論
希望陳雲老師會幫番佢哋主持公道

咁就真係要禁堂食同禁足了yeah

氣霧嘅話，外科口罩都擋唔晒，起碼要戴N95

屌你講咁撚多自己戴罩咪又係中撚咗政府計

而家政府叫你戴罩喎

講緊捉人唔戴呀

你俾人偷嘢唔好報驚，唔好同人講，唔好篤灰，我怕你俾人控制咗

叫你衛生啲有公德心就極權

好似只有支娜人、女事主
先唔戴口罩仲咁惡

你覆得咁密你你事主？

世上只有極權共狗會死要面
話無爆發唔洗戴罩
事實係爆撚到仆街

啲支娜信黨得救 你同支娜同聲同氣
點解咁委屈留低喺香港

一個死亡率得2%既病毒要強制隔離要強逼人戴口罩出街比車撞死既機率仲大過中武肺死，成班支那人日日係到睇tvb以為外國爆得好勁個病毒死好多人但人地實際上生活如常，經濟繼續向上，相反行封閉政策既亞洲地區自殺數字月月爆升，因為防疫措施自殺死既人仲多過武肺死既人，然後仲要有班恐懼撚出黎屌人唔戴罩，成班恐懼撚一d公德心都無成日都想逼人自殺

防疫撚好撚煩 係要支持報狗 要支持禁呢樣禁個樣
但根本唔會思考做緊既野係咪真係防到疫
個關口措施廢撚到 俾你捉鳩晒啲人入集中營 禁撚到餐廳永不超生都杜絕唔到武肺架啦
自己用個閪腦諗下爆咁多波 有邊次關香港人自己事
你而家幫手報狗捉人 做埋啲唔爹唔吊既所謂防疫問題除左增加極權權力 剝削市民自由同經濟損失
對防疫有咩幫助？
恐懼撚真係冇腦

前提係唔影響人

無出街食飯好耐啦 屌你

周街都係你呢啲支娜蝗
有手帶又唔撚隔離
又口水 又周街大小便

戒埋嚴丫笨
其實安全套/避孕藥唔係100%避孕同防性病, 係咪咁就大條道理唔戴套？
同樣道理, 係咪一樣野無100%保證,就咩都唔理 行極端呢, 巴士上戴好口罩,佢搭車咪除囉

巴士司機有冇停車報警？

開頭勸喻咗佢地好耐不果 先報狗咋喎
法例就無奈已經喺度
司機收5000蚊告票邊個埋單？

支那強制戴罩啊，歐美先係自由決定戴唔戴，應該係你返支那先岩

戴番好個口罩好似叫佢死咁 呢D女究竟個腦諗乜

片主出現了

你成個point就剩係識屈人支那人，事實就係支那個個屈服極權，個個都有戴罩，歐美先係行唔戴個套，你搞清楚未？

淨係上面幅圖
都已經打咗你一巴啦

班廣州蝗有黨照住就唔洗戴 圖中人仲死撚埋

你就係佢啲同胞一樣咁撚柒 咁無公德心

你愈想帶風向顯得你同你祖國愈柒

呢個post都幾多癲佬
完全顛覆三觀
我都係走先

唔完全達到目的就唔會做？
值得反思

無point就屈人片主又一隻恐懼撚

支持戒嚴

Lm

將偷野比喻防疫 勁

其實冇長期病患/代謝症候群中完武肺症狀係好輕微甚至係無
佢哋唔使入院自己隔離訓幾日就會好返
後遺症更加唔使講冇重症到邊會有
反而本身有病/肥/營養不良武肺就係一場惡夢
但偏偏依家呢類人越嚟越多
所以佢哋恐懼都幾合理

你快d返袓国戴罩啦，我就去大英祖國唔洗戴既，仲拎成年前既圖出黎講，而家2021啦，出曬數據話武肺死亡率極低，你條on9仲以為係沙士

原來係陳雲子弟

恐懼撚見一個block一個

點解咁撚弱智，咁都仲要撐，佢隔離嗰個都戴返好個罩投哂降。

多謝
一樣係政權用法律掌控市民
一樣係令自己權益受影響
一樣係要狗幫手拉人
一樣係俾人控制咗

片尾應該係乘客報咗驚

哩個重任交俾你喇

我唔戴口罩點樣影響你
恐懼撚

cctoy: 正呀, 公民抗命政府抗疫政策, 手足

呀姨都屈落後生

手足黎，講無病點解要帶口罩，口罩係比有病既人帶
博唔到

叫佢著衫出街，佢係咪為左鬥氣會祼跑？

ching驗驗智商好喎

你咪偷換概念
一開始邊個叫人唔洗戴罩 ？戴咗都強制要除

26/1/2020
衞生署署長陳漢儀昨天表示，市民在一般社交場合不用戴口罩。

4/2/2020
林鄭的抗疫方法：唔准戴口罩，戴咗都要即刻除返落嚟。 #武漢肺炎 【林鄭認採購口罩唔成功向官員下「限罩令」：戴咗都叫佢哋除返落嚟】

香港係靠民間防疫諗識高自發戴口罩
就係唔信政府
市民自己防疫情況先受控制

關個垃圾政府撚事
關又唔撚封俾咗你同啲蝗落黎

唔知咩係惡法同不合作運動？

香港人未死絕到最後一個，呢種情況都會繼續發生

交通意外 有得同武肺比？
會唔會有撞車群組累計成千個傷者？
交通意外會唔會一傳十 十傳百，會唔會傳埋被屋企坐輪椅/bb車嘅人撞車？
日活如常,你可以行街食飯買野行山, 但搭車戴好口罩 就變左生活唔正常咩？

風向撚拉我就要推

又問人邊條法例，講又扮聽唔到，都唔係講道理既，一拳打爆佢塊面算數啦

怕咗你班人
唔係怕個病

條仔都似低低地，成日形住佢會攞把刀出嚟

唔提口罩令嘅？

條仔好撚淆 廢到

真係佢地黎 睇埋個FB

陳雲信徒現真身

其實佢邏輯之下係會
明明全民口罩反送中開始嗰陣已經咁叫

一講「口罩法西斯」, 十之八九都肯定係熱狗

屌你老母 !
好多人中左都無死,
但唔撚知有無後遺症麻,
屋企有老有嫩,
係唔係要因為你條仆街唔撚帶好個口罩就承受呢個風險呀
你要對抗「法西斯」唔緊要,
但對抗「法西斯」係應該連個口罩都唔撚帶呀,
唔撚係又要威又要帶口罩
有人話, 好多人帶咗口罩都會中,
仆街啦, 你睇下巴士幾撚多人掂完扶手撳完lift唔撚用搓手液,
帶口罩係減少個機會,
唔撚係萬能聖藥呀 !

熱狗真好撚弱智
又話戴口罩中政府計
戴一半 一半唔戴 中一半計又贏

599I喎，負皮就諗住過骨？

你要block呢個post八成人

你搞清楚未
一路講緊篤灰

迷雲黨

我願意陪跑

佢戴返好個罩果刻仲要專登等車長zoom近條女先戴返好

唔望返佢都唔知

咁你點解唔戴返好
好撚想篤灰？

推到你條雲粉仆街

佢fb 認左係佢
見佢fb 成日share陳雲啲文
真係熱狗黎

原來入咗邪教

希望陳雲老師同秦博會幫佢哋主持公道

陳雲真係害人不淺

我憑實力唔戴口罩

😦😦

熱狗/陳雲信徒 鳩屎過啲藍絲

邊個中邊個計

咁驚仲要岀街

呢啲叫後生？

唔好講咁多，推一推佢先

三觀
露哂底喇唔好再扮香港人,返支那啦

我完全明白藍絲點解要篤灰了

條友咁嘅樣話人樣衰 佢話野好似有精神病咁 呢啲入去坐翻排啦屌佢老母

你後生個定義都幾闊

有啲之前龍心條女
女大J

好正 上一個鏡頭未戴好 跟住focus落條女度講法例
番番去影到條仔已經戴番好

原來係陳雲fans入青山就岩嫁啦

口罩只係防飛沫傳播 防唔到接觸傳播

一粒聲都無出過剩係拍手同舉中指
笠水就最快 笑到我仆街

咁講價值觀，人生觀，世界觀
咁都支那，有病？

好撚醜樣 睇到十秒熄左

你死撚咗去啦
屌你老母

起底未
咁想岀位就成全佢

俾人趕撚咗落車

傻閪2名

佢哋成日中 conformation bias + survivor bias + hindsight bias

三觀呢個字本身就係支那term
你病得好嚴重呀

香港人就係抵撚死
遲下就會互相捉大家健康碼
香港搞成依家咁就係有班防疫撚配合政府嘅措施

好似係當事人個fb，不過應該係分身帳號

話時話，班熱狗有冇人會好似佢咁勇？陳雲蟲泰撚滿兆賤幾時一齊唔帶罩出街

攞到明佢兩個唔岩，仲串柒柒，果時應該有人忍住唔打柒佢老母臭閪

港女，肯定係落唔到台啦。
不過，唔係後生女囉

智障真係有樣睇

你幫我比罰款嘅話我都唔戴啦

又唔洗逐格cap圖shame 人咁誇張下話

你理得人點戴
我夠可以話防疫應該工都唔好返
又要驚又要返工
減少機會呀

成日話撐侵
你班友暗地裡根本就係民主黨fans
成日笑9人fake news但又信fake news點樣誇大COVID
你地去到美國咪又係會投Joe Biden
睇清楚邊啲人先係撐你地 再睇下人地對強制戴口罩嘅睇法啦
防疫撚真係蠢撚過豬

呢個阿嬸同佢隔離個阿叔都正仆街

Let the fire burn

事實係街食煙有男有女有老有嫩

左邊果個成碌葛咁舉中指好型啊

只係冇人執法，唔代表佢地係啱

對唔住，我以為隔離係條女黎

對唔住我錯自膠

我以為你話車長

對唔住

果然係一隻熱狗

兒燈仔不意外

反送中個個都口罩架啦
戴口罩有咩問題
熱狗真係on9

老泥MK妹

睇完呢個post諗起一句最近成日聽到嘅詞

黃絲精神病

Haha nevermind

😅

PR 呀
想分散撞到單車肥婆既注意

肥婆應該有d錢

食野飲水都可以唔戴

點解要衝出黎柒呢

是撚但啦 你鐘意啦弱智仔

疫情嚴峻，佩戴口罩除是日常生活中的一環，更加是法例規定下的一環。網上昨晚（4日）瘋傳一段令人側目的影片，據悉一對情侶乘搭昂坪巴士期間，因無戴好口罩被車長勸喻，女方卻大聲夾惡反罵車長，男方更一度舉中指，被其他乘客一同「圍剿」時，又駁斥眾人「冇腦」，最終乘客無奈報警。
警方表示，事件中目前沒有人被捕、被票控或被檢控，涉案的29歲女子在警員到場後報稱血糖低不適，需送往大澳診所。案件列作「糾紛」及「有人不適」處理。

「唔通病毒識分你幾時食緊嘢？」

條女真係痴痴地

片中的女主角

咁你係咪都係PR所以出啲咁嘅文？

起底功能真係要善用

29歲

咁咪好，成班當口罩係平安符咁戴戴完就百毒不侵，咁咪用其他方法敷衍班友咪算，上面個情況其實咁樣互屌又柒又蝕底

冇人被捕票控?

九成係藍屍啦

當就以事論事，兩邊都做得好醜怪姐

2019年打餐打死 2020年就驚個濕鳩弱流感
我係政府都笑撚死啦 咁就可以令你地乖乖地做順民
抗爭？防疫緊要啲

我真係WFH緊
你講得好啱,
最撚好封關封城。
就係有班自私撚,
以為關人撚事,
完全唔撚駛對人負責任

係冇自信既表現
全人類都有架
但華人嚴重好多

另外，他(張建宗)總結2020年時，指上半年抗疫之餘也要「抗暴」，直至在《香港國安法》落實後，社會治安及市民生活才回復平穩，又特別感謝醫護人員在防疫戰線上堅守崗位，希望全民與政府全力抗疫，爭取盡早「清零」，讓香港走出困局，重新出發。

光頭宗最樂見就係呢啲民鬥民既局面，分立哂兩邊

戴咩口罩吖，比人屌自己攞黎，d人好執着戴口罩，黃藍都一樣

好叻叻呀
識用起底功能

唔知以為你發現新大陸呀

又一隻PR 狗
分化撚

屌勁 自己篤灰話人逼你篤灰

係！各位網友！

傻閪黃絲防疫撚表示: 張手足

啱，應該全城都留在家中

成班防疫抗疫撚

帶個口罩姐，玩到咁大做咩
真係癡能線

班懵撚仲係度屌鳩人熱狗雲粉
痴撚線

你呢啲咁嘅熱狗見一個block一個

睇完都R撚曬頭 幾時有條仔呀
山東婆嚟架吓話

鬼上身

呀姨黎架喎

條女d用字應該係熱狗

陰謀論啲咁講，隻武漢肺炎真係中共整出嚟俾港府用嚟控制人民互相監管嘅話佢呢招真係高，成功令香港人養成篤灰習慣

豹紋衫

後生邊會著

插蘇鼻

次次呢啲片都無結局

咁健康碼同埋深喉仍然好抗拒既，唔可以一竹竿打哂一船防疫撚
不過只要永續武肺，港共就可以繼續任意撚狗根本有冇病都唔係個重點了

推上YouTube，先至做到尋人大行動架

口罩戴唔好會。。。

永遠講唔出究竟唔戴口罩呢個行為本身有咩好處

好失望，到而家都未起到底？
呢度仲係唔係連登？

邏輯之鬼

屌咁都冇票控，藍屍無誤

佢係咪傷子情歌黎

耳仔冇咁痛，呼吸舒暢啲
塊面冇咁油
流鼻水唔會積喺入面

勇條撚 咪又係戴一半

四眼嗰個男定女嚟

條四眼係男？

呢對野真係騎呢怪
山東婆咁款點知係男
阿嬸原來先29歲

好樣衰

女勇士

咁都唔票控？ 唔怪得而家d仆街惡咗先

facebook已經有人起咗條仔底

港女？港嬸啊屌你

香港人不嬲最閪人種嚟。

等睇中武肺迴力標

post 上來啦

條女fb 串過馬撚話唔驚喎
連登仔俾啲火黎得唔得

依個係條仔黎 未知真唔真
不過個人覺得幾似

講埋哂啲ON9 歪理

知你唔識用Google 幫你search埋

個疫症係廢你理鳩得人點戴個口罩姐，多鳩餘

起底組去左邊？

屌你老母咩呢到連登嚟架做錯一定係對家黑警5毛大陸人，連登個個都神撚聖架屌你老母

po咗啦有無人識佢地呀
出黎講兩句先
睇依兩條撚樣有無連登ac上黎即刻駁嘴

嘩真係物以類聚

係唔係熱狗

再推

上面已經出現咗啦

個樣

唔一定，其實為咗自由有陣係要放低公德心
唔通2019年塞鐵塞馬路又講公德心咩

證明一樣嘢：戴口罩有部分人睇「自由」係大過「公德心」，所以佢哋覺得唔應該强制戴口罩

下 29歲架喳？？？
搞咩咁殘

港女

尋人大行動

fb啲人仲勁過兒登

自認自己係雞有無勇者要同佢傾下生意投資落佢度

唔怪得之要出黎R生意啦
佢自稱老黑條仔沈永霖真係柒到仆街

樣衰到咁條女
樣衰加冇人品

要學日本，見到呢d仆街要追住黎屌

張張圖見唔到個冇戴罩嘅巴士臭閪喎

好撚煩阿 乜病都有後遺症架啦屌
你講到咁驚咁恐怖 又怕傳染俾屋企人
咁你有冇出街食飯？有冇落街？有冇返到屋企即消毒全身同衣物？有冇封撚晒屋企啲渠？
冇既話咁你條防疫尺點拉？
係咪出街除罩食飯冇問題 帶一半罩就有問題？
你班防疫撚做埋啲對杜絕武肺冇用既事 但就增加政府權力 剝奪自由 篤灰叫狗出599g 罰人5000銀 一齊幫手監控市民
個關口措施廢到咁 俾你捉夠一萬個都冇用啦戇鳩鳩

咪唔撚好戴但咪撚阻住人地戴口罩同批鬥佢唔戴同個格衰自由黎

你係咪飛機場twiggylam

未見過咁樣衰既女人

樓主幫吓手鋪上YouTube 啦，好多斬殺咗Facebook 啦

條友仲唔知錯起邊
仲分享去佢自己fb
真係乜人都有

係咪陳雲教徒嚟？關法西斯咩事？

簡單講句 我連感冒都唔想惹返黎
你唔撚戴一陣中撚咗播毒俾我又點計
理撚得你武肺定流感呀屌你老母

Cosplay 定係惡搞嘢嚟

港共 律政師 執法部門 都尋緊呢D人

順便jer

係咪白卡人士
個樣唔多正常喎

癲雞一名

相由心生

同 d 狗出示委任證一樣
為啖氣柒出國際

波都無學人著低v女僕裝

望多兩眼都想嘔

似精神有問題

推！

哇 屌
好噁心呀

有jer嘅女人黎嘅喂

你係咪唔識字？人哋尋巴士上冇戴口罩嘅一隻臭閪。做乜鋪哂戴哂罩嘅人相片叫尋人？你有病嗎？

第二張好似啲阿伯cosplay女僕

得啦得啦,
你記住出街千祈唔好帶口罩,
帶咗就「皇天擊殺」

條女個樣真係唔係好掂

Pin this la

咁係咪應該全城禁足21日？

屌你老母 笑撚到我

「你叫我愛祖國我就愛我米好無面」

咁你自殺死撚左佢啦
連感冒都唔想惹 人會病就好撚正常既

講真我真係今晚發惡夢好嘔心

無交稅？黑警無出糧？唔使做？

嘩屌 食飯時間po啲咁嘅野

黑衫舉中指嗰個喎

又係你呢啲傻閪
不嬲支持個人接受範圍內做好個人衛生
唔支持人篤灰報狗阿懵撚

你見我都懶得理班熱狗

不能只有我看到

幫你加餸嘿嘿嘿

屌笑撚死我

在冇諗過佢做緊既野係咪權力範圍？
而家捉犯？
你走去支持狗捉人599G 捉人罰5000
你係咪咁撚蠢阿

男人黎

終於上熱門

係呀警犬會拉人都好撚正常
病都好撚正常 你M底架？
咁我祝你長命百歲病多啲呀下

你太睇得起個政府,
佢夠擔禁1日,
我支持林鄭永續特首

男人高潮眼

想完全唔接觸病原體真係幾難，除非你住係bubble入面

直接打佢老母臭西啦 係度尻up咩法西斯成個白卡陳雲咁

可能真係佢啲信徒黎呢

原來係行為藝術

有冇人覺得條臭閪腦殘死八婆把死人聲好似樂彤把聲？

而咪同你講緊你條防疫尺點拉
你又要驚但又唔係完全防疫
然後走去支持篤灰 支持班狗用權力以外既599G同口罩令捉鳩人 你真係聰鳩明

把聲一樣咁豬閪

呢d 就有相

佢係女人
一睇啲相仲以為男扮女裝

唔洗政府嚟啦，應該自願禁足21日，
邊個落街就係自私撚，三觀毀
個個人喺屋企啲街人大頭，再起底
好快清零

又係你呢啲懵撚
帶撚返好個口罩撚撚你既接受受範圍呀?
你見到我支持篤灰? 傻閪
咪撚喺度轉移視綫啦

坦白講 叫得出武肺兩個字 都知唔係某一邊陣營/廢老
做樣好 滿足法例又好 大家都要戴返個口罩 而佢係有做呢個動作

但而家好明顯佢係面子問題 覺得車長低級揸巴士 行過去係挑機 所以先唔戴

你自己都唔係完全防疫你有咩資格話我唔完全防疫呀邏輯大師 最低限度係戴口罩啦下話
吹咩係要篤灰呀 唔係話要攬炒咩
齋唔戴口罩無用架喎

唔洗以為 根本係偽娘黎

所以我地係屌緊佢臭閪格

防疫篤灰撚出現了

佢陳雲熱狗黎架
你睇返佢地啲論述就會知咩事
佢係特登唔戴/覺得唔需要戴，唔係為面子

最近咁多五毛account

可能就快過年屋企要用錢

好似良少

由得佢捉黃色陣營擺街站派口罩用巴士循區都比黑警趕落車
但就唔使捉荷蘭叻聚餐元朗圍村擺酒跳舞群組剩係罰個 owner 唔罰 d 跳舞既人
我出糧比你唔係比你公器私用揀人黎捉去達到你私慾發洩既目的
你無撚野啊？

則邊條仔唔幫條女出聲, 無撚用, 宿頭龜, 唔係男人黎

于品海 好波

Private咗都畀人cap圖出賣 證明佢啲fd都唔妥佢..

做乜撚
我支持做好個人衛生 要帶既帶 要洗手就洗手
但唔好篤灰 就係咁簡單
如果你唔支持篤灰唔支持報狗 咁係我屌錯你
以為個你好似上面隻篤灰狗

人哋同你主張唔同先駁你，你就笑鳩人唔同你一樣...
都唔知你想表達啲乜

比條女夾上船 又唔敢振夫綱

我想睇more有無起底組巴打幫手
至少都有個全名啦

熱狗最鐘意攪特別

呀吾知D會唔會跟進呢？

你冇撚野阿？
你報狗佢就唔會選擇性執法？
我真係未撚聽過解決選擇性執法係報多啲狗
有事就報 冇事又報 帶唔好口罩又報 聚集又報
然後拉既就全部自己人
你班傻鳩就繼續篤灰

關佢咩事走得太前？

不斷講法西斯 上咗腦

一個醫生三個專家 搞掂
上年出動埋水砲車真係可以慳返

明明大家屌緊嘅係佢個格
係佢自己離題先關咩599g事姐
咁佢係要拉埋黎講咪話去篤灰囉

利申咁耐都未篤過喎

佢成個share陳雲，冇理由唔知佢成日叫人唔好鳩戴口罩

早幾日搭巴士都遇到個大陸aunti化到成隻鬼咁唔戴罩
好心俾個佢佢同我講唔洗我趕時間
仆你個街成車爆都唔戴，好喇好心俾你仲同我講唔洗

勁痴線

戴口罩同趕時間有咩衝突

邊隻波台熱狗呀
反防疫撚柒左冇人幫?

你咁講係咪周街掉垃圾周街吐口水都得，咁個個都可以話自己可以有周街掉垃圾嘅自由，唔洗有公德心架啦，on9 仔咩邏輯

擺人上網都唔叫篤？
真係可以告㗎喎師兄

認真,
你真係屌錯咗我,
但係睇返條片,
雙方都話要報狗,
咁仲有乜嘢好講 ?
條女仲要同狗講不適,
要求啲狗送院

反白眼個樣好撚閪 好經典

唔好問我我都理解唔到

佢中間都有話出街係咪要整容

賤畜熱狗

我懷疑係咪the

分清左右先啦柒頭

又浪費個ac
依家五毛真係白卡都入到職
到底係唔係一日一個麵包畀你食就當係出糧?

吐口水/亂拋垃圾=正常人唔戴口罩？
洗唔洗拎埋強姦打劫出嚟咁呀

個口罩勁撚大
分分鐘本身都唔係合格口罩嚟
戴返都有危險 趕佢落車啦

你老豆戴condom個時鬆左落你老母個閪到先生你出黎

真係對唔住

我係支持屌柒個八婆嘅

其實遮到口鼻，貼住下巴同面已經得
唔洗合格認證

佢冇工返

基本上起底冇用...

你條戇尻仔都九唔撚搭八，唔係恐懼撚就=支持唔戴口罩？典型支那人非黑即白邏輯

「于品海」就出到
「於品」就走火

許業珩 你條㭍頭快D搞搞佢

係，港女自己冇責任

根本呀嬸黎

多謝你發表藍屍立場言論

正常人戴口罩=正常人唔會亂掉垃圾周家都口水囉明唔明呀on9,你話唔撚使咁有公德心，咁咪個個想點就點？ 你諗下自己邏輯有冇問題啦
而家問題就係唔撚知你係咪正常人，你點撚知你係正常人冇病毒呀。外國爆得咁撚勁咪多得你呢 d on9個個以為自己"正常人"囉

趕時間就啱啦,司機停車!

講中左 BLOCKED

你知唔知乜撚嘢叫女仔？咁撚老都女仔？

你帶唔帶口罩都快撚d死全家啦

屌點解我嗰時諗唔到

認得佢就打佢一身

我係話打佢氣牆

屌你老母臭閪

廿九歲做乜攪到四五十路咁

大家都一樣啫 人哋叫你戴返口罩你咪又係叫人恐懼撚

Agger，我一直都講緊香港人嗰種死要面文化好難頂，我都劣根性都係黎自呢度

好醜

我冇話過叫人喺公眾地方戴口罩既人係恐懼撚，你唔好屈

點解可以個樣又衰又冇波
真係好撚柒

冇病徵咪正常囉，有病假定？
而家你估喪屍病毒咩

你又跌咗個腦定你老母生少咗比你？人地叫咗幾次佢帶返好個口罩，唔啱帶比一個新口罩佢帶，佢咩反應？睇吓片先講嘢啦。佢咁自私要全車人陪佢攬炒，仲叫手足？仲自私過藍絲，佢咁做有咩得益？藍絲都無佢咁on鳩啦傻仔。

佢係咪應該跨性別/偽娘 不過把聲又真係d閪嬸黎

我不嬲都尊重人戴口罩，只係屌啲驚到要篤灰嘅人

幾型

知唔知咩係潛伏期呀on9仔咁撚弱智真係笑撚死我

雲粉黎

戴或冇戴口罩根本就係非黑即白係好合理的邏輯， 係公民社會嘅邏輯。 根本就唔係你所講嘅典型支那人嘅邏輯， 你都係返返你老母個西好過， 唔好出嚟柒

我懷疑佢係本人 佢個新post又係唔知做乜尻

有人講完法例規定戴口罩要笠埋個鼻之後左邊條柒頭即刻笠撚返個閪鼻

你有冇話叫人戴唔戴口罩
關公共衛生乜嘢事？
你以為自己係宇宙大帝
你話事？

帶個口罩真係咁撚辛苦咩？

好似早幾年果套全眼女av既女主角咁

嘩！真係百貨應百客

仲要學人講fascist
幫佢出下名先啦大家

咁撚威屌個巴士司機有撚用咩，上網睇仲有其他片屌戲院的人。無論佢facebook定ig都好中二病咁，錯完仲要唔知自己錯咩。

段片影到你咁的態度，語氣，上網比人公審完都完全唔識反省，
你班熱狗朋友都覺得你on9啊

係牙咁咪要裝安心出行/打疫苗/強制檢測囉

又幾癲 幫佢推下啦咁想出名

而家講緊影片入面嗰隻同你一樣嘅on9唔戴口罩呀，你講其他嘢做咩啫戇鳩仔， 戴口罩代表一定會裝埋安心出行同埋接受強制檢測？ 唔好混淆視聽啦

而家你假定人有病吖嘛

同埋我講咗，我會尊重戴嘅人
但而家係戴嘅人唔尊重唔戴嘅人喎

係呀。武肺出現左之後日日口罩，病都未病過。
以前幾個月就病1次。

How much

呢2條友好串 係自己fb仲聲大大話自己冇錯

圍埋C鳥佢?

咁你咪戴囉

有啊我係佢男朋友vtc 同學
條仔叫陳浩晴，條女啲相真係好極品

呢啲熱狗報警處理就啱，等佢哋自己人打自己人

懷疑個事主係呢個post

淆到

已起底嚇死人

有有差既男人先會食呢d女
條女真係貼錢都唔屌

世紀大疾病流行嘅時候因為你嘅自私而可能令到其他人受到感染，之後要我哋尊重你一個咁自私嘅行為？ 咁你不如叫啲市民尊重一個周街吐口水冇公德心嘅人

獅鳥啦

條仔都好樣衰

見到佢個鼻窿都唔開胃

講還講唔好貼相

似喎

呢啲就多圖

手足黎
佢上過前線，做過火魔師
今次俾你丟晒架
報國安先

唔戴口罩變咗冇公德心
咁你係咪喺屋企都戴呀，唔驚傳染屋企人？

唔做檢測唔用健康碼又自唔自私呀

熱狗嚟

原來條女真係生成咁
我原本以為錄影像素低所以顯得佢特別樣衰咋

條女似有精神病

講似有精神病咁畀面啊

唔做檢測唔用健康碼可以係對於政府嘅唔信任。 但每個人戴口罩係自己應該做好嘅責任，為自己他人著想公德心嘅表現，你咁都做唔到咪即係自私囉講咁多做咩啫，除非你話自己窮到冇錢買口罩/有健康理由就另計啦

咁點解要帶番好呢?

其實戴套都會有機會有BB。
咁係咪唔戴套呢?

而家咪屌緊香港人囉柒頭

50歲都叫港女

同意

叫佢戴口罩唔係防疫 純粹唔戴見到唔開胃姐
咁講可能佢會戴番好d
btw 香港真係一堆防疫撚

外國on9係咪要跟住一齊on9呀？歐美國家開頭信曬世衛添呀，你係咪要繼續聽譚德塞講嘢呀？

外國做嘅嘢，做得好咪跟囉。有問題又要跟住做？咁跟住一齊做左膠算啦。

可唔可以學識下崇優，而唔係崇洋呀？

屌你老母做乜撚扼殺我殺人嘅自由?

但戴左好過唔戴，唔係香港人口咁密一早爆到歐美咁。香港本身一日十單八單，頭幾波大爆發都係關政府無把關、又放中國人入黎唔洗隔離事。

所以係我地有做好防疫，某程度大家已經係好清楚責任係邊個度，佢無得spin話係市民責任，逼我地做更多野。之後咩跳舞群組叫雞群組佢就係想spin做市民唔自律，先開始吹風借啲意強制依樣個樣。

如果本身真係爆到歐美咁，政權一早就扮哂野進一步強制安心出行全民檢測，到時只會更嚴重剝削大家自由，而唔止唔戴口罩既自由

社會去到今日咁，我地無得扮自己仲係正常社會，事實我地係已經失去左好多自由，但戴口罩依件事唔太關事，真係香港人自己選擇，難聽講真係兩害取其輕而作出既選擇。

扯開更遠講，隻病毒又會變種又剩，就算佢依家真係弱感冒，但聽日仲係咪都無人知。如果到時個個死哂，而中共仲企係度，咁都唔洗講咩對抗極權，係未有辦法之下，保命就係唯一既對抗。

29? 49下呀, 咪報細數

戴口罩嘅作用係用嚟驗吓你個閪腦架

鄭秀文.jpg 召喚

呢個世界唔係得0同1
戴左都中你都要睇返個比例

行撚開啦屌你老母

啲人吹到口罩係用來管香港人
事實係撚洗靠呢啲小事來管咩

唔笑柒佢仲以為自己好有道理

而家講緊只閙大陸人果啲人
你唔係咪唔係
無啦啦衝出嚟鬧人柒頭做乜？

似麗琪

facebook呢?

事實證明唔戴口罩/戴得唔好 係街比人批鬥打死都冇人可憐

中計撚成日話戴口罩係中政府計
我覺得真係信唔戴口罩先係中政府計

正面特點效應
人永遠淨係睇到突出嘅嘢
即係只會見到有戴口罩都中嘅人數
但會忽略哂因為戴咗口罩而冇中嘅人數

條女成個中出羊子咁

你都弱智，日日咁多人戴唔正又唔見周街俾人篤？擺明個八婆串過馬撚先俾人放上黎啦

巴士佬難得有權有勢仲唔用到盡咩.

你又知係？喂邊忽係？又想用同路人黎做擋箭牌？

反撚晒白眼, 屌痴撚線架

嚇到以為撞鬼 唔好拎呢啲同港女比

佢係反口罩撚
fb有個page “向抗疫說fuck”
睇吓成班細路咁，扭計唔肯戴口罩

d論述完全熱狗黎，
陳雲d on9 言論都當真，
上撚哂腦

到呢一刻佢仍然仲好努力咁話自己係受害者

柒到

講開有D 似

條仔聽完法例即刻戴返好口罩

自拍影相都反哂白眼

條女床上應該係媚藥痴女

咁想出名

條仔有出聲？
咪又係照起底，畀人人身攻擊

後生唔會做依啲
除非大陸黎
當初年輕人就算比廢老笑都堅持載口罩
你係抹黑唔到

隔離果個我以為係佢阿媽定家姐
原來係男人黎

29歲
佢keep得好撚差 40歲啊嬸咁

岩岩睇佢fb 原來係陳雲擁躉難怪

好正！JED

班人真係弱智冇腦
講真我理撚得你戴唔戴好口罩中肺炎死咩
問題係你影響到我啊
點知你班垃圾會唔會有武肺架

本身條女精神都有啲問題

條友真係唔識架喎
見唔見到佢舉中指幾霸氣
呢d先係幕後大佬啊on9 洗同你出聲

你睇到成班五毛同迷雲黨同熱狗碌出來護航就知咩料

佢地成班人永遠搵啲似是而非嘅point去反駁，例如話當事人條仔冇一齊鬧但比人起咗底，實際係佢條仔可能真係冇出聲鬧，但佢地就skip咗舉中指果part，你同佢果班人嘈，佢地只會不斷搵啲唔係理由嘅point拉開話題，劣化個討論

似40歲男人樣

冇謂嘥氣，佢地只係學咗荷蘭叻扮睇唔到，一開始佢地就只係想破壞個討論，等件事炒唔起

香港既網絡世界既記性平均只有一星期
香港班報紙佬又唔識製造輿論又要怨冇錢賺

自律d啦 屌你老母
見一個屌一個 基本衛生意識都沒

邊度後生啊 老細

可以搞翻對組合

不停用藍絲/熱狗同云粉嚟標籤唔同意見嘅人先破壞討論喎
依家邊有分黃藍，大家齊心抗疫

真係好撚樣衰

屌呢對騎呢野
男既似女
女既似男

床乜鬼, 本身已經夠痴, 痴撚線個痴

舉中指喎

呢類AV

IG，FB私人咗冇野睇，有冇多啲相睇？

仲睇因住睇壞腦

推撚到對狗男女仆街啦

真係咩人都有 要幾垃圾得幾垃圾

想嘔呀屌

又一隻on9 熱狗

好撚柒

你分到邊個有病咪可以唔戴囉

講還講⋯

泳池嗰張好正

波推一流

講粗口打冷震

有殺錯冇放過

冇出聲？

真 支持你出街唔戴口罩

正宗鳩戴口罩
對唔對得住腦屍教誨

你走去干涉人先喎

戴返好咪冇人干涉囉，唉block柒你算，講埋啲廢話

自己唔戴點干涉人

乜撚都賴左膠CLS

間唔中見連登有人鬧美國唔戴口罩既都係左膠

舉晒中指哦，推

師兄幾歲呀

壞過凱婷

是但佢哋啦。繼續推到佢2條友仆街

陳雲教徒可唔可以搵次唔好咁柒

條女叫咩名啊？連登一齊造星！推

覆唔到就似是而非，講吓邊part似是而非囉

關我撚事咩

條仔仲成碌柒咁 拖走條女啦

其他人講番條例要cover個鼻，
條仔唔知幾時淆青帶番好

40+啦
仲後生？

有d似現代教育個Dr. Costa

我 send 俾朋友睇，佢哋屌到我仆街

我好想講 既然可以咁撚惡
咁點解又唔除

又要威又要頭盔

手足黎

你咁講完叫熱狗點自處

邊個過份呀?

唔係同一個人嚟㗎喎香港人？

我係話有人比佢過份

唔得

巴士除口罩食嘢間唔中都有，地鐵就少啲，只可以話祝你好運啦

熱狗嚟？

有時呢啲好簡單嘅邏輯都好多人錯，真係講到口臭

唔比你亂拋垃圾都係影響緊你自由呀 唔見你講？

點解你剩係睇到感染同死亡既人數，而唔睇下出院康復既人數？

講還講，請唔好貼相，謝謝

Push

疑似carousell a/c
dm下啲賣家就有電話

係咪有咩誤會 我冇話感染武肺一定好大獲
但唔大獲唔代表我想中

相由心生醜撚到

但其他人可以因為覺得戴咗都有機會中而唔戴
（同疫苗一樣）但依家風氣係唔戴比人屌到上天

熱狗真可怕

飛釘

More

條女好撚醜樣呀呀呀呀

男既起錯底讀杏花邨嶺南中學，男叫陳浩晴

推一齊幫手搵

因為你唔戴唔係你中招就算數，而係會令社區爆發風險都超大，你可以睇下上幾波0左之後，由少人感染到大規模傳播係幾咁快，呢啲係影響全部人嘅嘢係大家利益點解唔屌得

係良少

你咁講疫苗都係㗎喎，唔打就係自私撚

唔好推啦

les？

老老實實，
其實有冇下半段片??????

其實你係咪邏輯好撚有問題
定係唔識字

條女d相真係搞唔撚掂
笑到我仆街

同埋你肯定上幾波真係關冇口罩事？

國絲

亞嬸都叫港女...

程詠樂大雞樂d 支足

唔好再po呢隻小丑出黎啦好嗎？

d自由撚永遠唔會諗如果唔係香港人一開始未正式爆發就帶口罩
全香港而家會幾多人中
仲係到話2 %死亡率好低
如果幾十萬人中就死一萬人
你想死你老豆老母定死你自己呀
你覺得死果d人無所謂唔代表其他人無所謂
你睇下自由既美國傳染左幾多人

想知咩人 定會無朋友

引用錯人唔好意思

香港? 唔似香港巴士既

原來條女係波台狗

呢兩隻波台狗有唐氏

唔似
柒良靚仔啲

如果

睇下自由既美國每日幾多確診
人口密度咁高學美國咁唔帶口罩晨早大爆啦

食飯見到呢個post

我都見到呀, 迷雲黨唔戴口罩

求心理陰影面積😭

食唔落飯

真實生活識佢既應該都唔想俾人知
除非都係智障

佢其實都唔算講錯
戴口罩某程度上check到個腦
好似佢哋咁 連口罩都未識戴
個腦真係有啲事

一係就直接唔好戴嘛
咁堅持唔戴咁堅持要反抗疫
咁仲買口罩黎做乜姐
戴一半唔戴一半
又要威又要戴頭盔
柒到

有病=要裝安心岀行？

有病睇醫生啦on9仔

我有病 入左院 口述去緊咩地方就行

裝乜撚野安心岀行？係到打稻草人

話要支持全民檢測更加on9 做完所以野都係past tense

成日將公德心同有無病綁埋已經on9

大地公德行為同衞生無關

不過就算比埋你咩有病假定

一樣講唔到要咩支持港共防疫政策

熱狗真係精神病 係咪退稅派錢 拎個個都係代表支持政府

條女d相咩事

兩件極品
嘔返啲飯出黎呀屌

Just a flu, so you prefer catching the flu?

鬼唔撚知後生中好大機會無事

大機會唔代表你唔係大件事個個

講呢d probability 問題曬撚氣

根本無人會為左唔帶個口罩咁少事去take risk / put other at risk

香港帶罩都爆啦
你諗下如果出街俾車撞個個係你老豆老母 你仲出唔出街阿.....
抵你一世做支那人

好心 去廁所照下自己個死人樣先啦

4:38笑撚死
條仔聽到司機講法例
即刻戴返個口罩上鼻度

佢兩個真係天殘地缺

點知為啖氣 俾你知道咪三萬個警察一半都要受查？
好似係強仔講的

講真 而家出街怕帶唔好個罩 唔係驚武肺
係驚俾連登仔影相起底
呢度個個講到防疫幾重要幾重要
吊奶星可能前幾日聖誕先同班fd開完p
罩除完周圍擺
或者搵張紙巾 套包住就算鳩數

中以千人同中幾十萬人咩分別呀
得把口出街唔好帶口罩啦
邊個屌你即時屌佢防疫撚，幾威呀，眾人皆醉你獨醒

個個都以為戴口罩就係恐懼撚
但明明依個係公德心黎
唔係話just a flu就等於無責任阻止傳染
年頭話醫護辛苦
年尾話減輕醫護負擔係恐懼撚

流感果啲唔洗戴只係因為
好多人有打疫苗同有藥醫快啲好咁解

仲有果啲咩人有病係好正常果啲
根本係on99言論黎
正常代表我想惹返黎？
佢地係咪m底到咁

防批鬥定防疫呀

佢咁反對，點解佢立法會開會帶口罩嘅？

你都on9
戴口罩唔係驚自己惹到
係驚自己中咗惹開去公眾呀

記得呀唔帶口罩可以抗共架。加油，睇你表演

中國樣貌

我唔係好get到你企邊邊
樓上話唔知有冇病所以要當佢有病咁處理
我唔認同
但篤唔戴口罩灰嗰part好明顯支持緊口罩令599
唔知我講得清唔清楚
但唔好劈頭就熱狗云粉

儲政治能量，藥石亂投，幾年後好運講中一樣嘢就可以大肆宣傳

公道啲講，車禍死亡率同過馬路死亡率好難咁比

當然係冇數據上嘅肯定
例如留學生果波，你觀察到嘅係留學生係個源頭，之後傳開去，到收緊限聚（四人/2人/取消晚市）呢類措施後就減少直到變0
老舞群組都係，源頭就係老舞，但傳播原因係跳舞果陣無戴口罩，到而家close曬啲唔戴口罩嘅場所同活動之後，又真係呈下降趨勢。咁合理地估「戴口罩係一個有效措施」都正路呀？

負皮唔駁吓？

真係八婆嚟

仆街快手推到全個連登都係啦

你睇撚咗佢啲相未㗎

跳舞嗰啲唔比係接觸傳播？
點解咁肯定係唔戴口罩
同埋驗完一輪，少咗人再去驗，咪咗case

點唔關無口罩事乙呀
邊爐群組係除罩食飯、佛堂群組俾人影到掉口罩掉紙巾落街、跳舞群組係除罩跳舞、最新嘅隧道工人又係更衣室換衫換罩搞到啲武肺病毒依附係唔同位置 接觸到就好大機會奶野
所以口罩一定係關事囉

你都on9嘅 俾人影曬出黎啦
邊撚到有戴口罩呀

而家都有3波做例子你睇
你中意問「你唔俾xxxx」，咁唔係話唔俾嘅，大家都冇證冇據咪當你贏囉，討論區咋嘛
不過「你唔俾乜乜乜架？」呢啲句式就真係好有趣囉

唔洗啦，已經成個Facebook 都係啦

就算係接觸傳播 都係要個帶菌者無戴罩噴飛沫出黎
其他人掂到再hi返自己塊面奶野
點樣唔關口罩事呀

太多，廢事post
佢carousell有啲出埋樣有泳照
佢個名咁特别係咁易google下就有linkin
linkin話係art2talk freelance，佢又like咗art2talk ig
google下連手提都見到

放link出黎啦

自己cap喇
懶豬

電話幾多號？想同佢買嘢 唔戴口罩交易

咁既然大家都冇數據都prove唔到啲咩，說服唔到人
咁人哋就有權自行決定㗎啦，唔係好正常咩
但連登唔係喎，乜都係因為唔戴口罩同出街玩
好似呀媽話因為我打機所以病咁

佢fb啲留言有同類熱狗幫佢屌鳩其他人

一個老閪殼老人精, 一個五十年代二撇雞

有電話，話自己27歲，鐘意reading n painting,背景似，不過唔肯定，所以唔post la,有興趣google下WhatsApp+佢個名

你最尾個類比九唔搭八到廢事應
而家見到你危害到我所以屌你呢啲係唔洗得到你approve
亦都唔洗說服左你先可以屌

順便講返，「戴咗套都有1%機會有bb啦，呢1%你唔俾你外星人射左入去搞大左個肚？」

熱狗會唔會又話呢條女係抗命女神

條仔見到佢個閪樣應該都係鬆住個套嚟屌

此風不可長

Fb上面啲留言真係笑撚死，有人教嗰兩條友用巴士附例民事告鳩其他乘客滋擾 ，首先，你係邊個？巴士公司？你自己可以用巴士附例告人？，同埋跟據口罩防疫法，口罩必須遮蓋口鼻，否則視作不正確配帶口罩，即係要罰錢。

邊撚個話為柒婆，為我自己咋
佢有武肺你已經奶嘢

條女仲話人哋唔識法律
識法律嗰啲歡迎你告，告唔入，反申索你，搞到你破產都得。

1. 唔確定傳染途徑，有機會戴咗都奶
2. 你假定咗佢有病，其實可能係間野清潔得唔好，冇病嘅話飛沫傳播唔到
3. 其實啲專家都唔撚知佢去過邊，喺舞廳搵到就話跳舞群組，可能好耐之前已經潛伏緊又唔定。

其實都有幾多可能性，但病就係咁㗎啦。
不過啲人鍾意得個知字，但求安心啫。

男人嚟？

你信咪得囉，係都要膠化我個意思

講撚咗幾多次戴口罩唔等於假定自己有病呀
你知唔知啲病毒係邊度飛出黎呀？柒頭

係咁都俾你發現到

你自己戴咗罩人哋點危害你呀

圖二係男人，即係片中左邊嗰個

咁點解唔比人唔戴呀柒頭

咁戴左罩都一樣時代抗唔到疫
仲一直爆被政府搵理由強制檢驗添啦

呢個理由講經咩

根本成個感染過程都係鳩估
我重申我唔反對人戴，亦覺得有用
但其他人可以覺得冇用所以唔戴

與其沉迷舉報
咁恐懼都叫你唔好出街囉

咁政府都係為大家唔想中武肺搞檢驗搞安心出行
唔反了

你係咪睇到啲病毒幾時入去先？

依啲係個人修養囉柒頭
有話唔俾佢唔戴咩
唔戴咪落車 就係咁簡單
因為巴士係for戴口罩嘅人用嘅
係咁多
依家條八婆係唔撚柒驚就連口罩都唔琴上塊面度啦擺明係俾人屌先唔撚憤氣炸形
係咁撚唔接受戴口罩買都咪撚買嘛
on99咁嘅態度

事實擺在眼前你都可以話感染過程係鳩估
你成撚日話無數據無數據
你係咁撚叻傳染病依科你唔去撻數據出黎話唔關口罩事？on99

你覺得啫，你有冇驗過？
可能你都奶過嘢你唔知啫
隻毒19年9月開始吹，到依家年幾，你肯定自己全完冇帶過菌？

點擺在眼前？專家講？

咁多醫學報告咁多個醫生出黎講過野你都係咁信
出年諾貝爾獎仲唔係你攞咩

香港人個個都一不做二不休㗎咩

「政府」專家顧問

block得 文盲都上到連登
唔撚識嘅都可以挑戰學術權威

依家淨係港共同支那咁講咩？
你平時淨係識上連登架？

唔知佢生得靚少少啲人會唔會屌唔得無咁甘

啲咀臉真係好樣衰，點做到嗰啲樣

係咁專業就唔會一時話唔打疫苗
一時又話打自己疫苗
一時又話打政府疫苗
又話食pizza三文治奶嘢
有冇咁on9呀
咁我唔洗食飯啦

權威人格
信政府！唔怕！

其他平台反而正常啲
起碼唔信袁國勇

Sorry,見冇人有興趣先懶得cap

咁你有咩高見呀傳染病學家

定你指世衛呀譚德賽呀

又高見
咪就係唔好篤灰，做好自己已夠。

原來全部醫生除咗支那港共就淨返支衛

仲係驚既，咪打疫苗囉

Pushhhhhhhhhh

你又冇舉例我點知你講邊個，我估吓㗎咋

唔似女主角喎，小心插錯西喎

喂 , 俾支那人扑濕個頭搶左銀包果陣記得唔好報狗 , 報狗=同狗fd
D狗最好乜都唔駛做 , 白逗人工

其實巴打都搵咗好多架啦
但我仲未搵到個電話

依個第二個黎幫口條八婆

得喇收檔啦
班狗職責所在既工作同濫權執行惡法都分唔到

廿九歲老女人

好彩比你遇着個好嘅咪好囉
遇着個唔好嘅你可以點，投訴佢？

佢得29？唔好嚇我！

用支那網嘅

我都嚇一跳 個樣最少都40路

條仔起錯左喎 你呢到條仔另一條友黎
隻癲雞條仔叫陳浩晴 23歲 係柴灣VTC讀IT 個陣聽聞佢醉酒搞大左條女個雞先焗住一齊 不過而家食緊軟飯

*搞大左個肚

sor佢條仔都係fb啲人放上黎
有無條仔英文名

你真係on9 唔係扮
邊個係2020年年頭叫人戴口罩防疫？ 係手足
邊個係2020年年頭話信政府唔戴？係藍屍
邊個爆完幾波仲係叫人唔駛戴口罩？係熱狗
邊個因為示威立反蒙面法？係港共
邊個又發覺爆到七彩發現柒左再立口罩條例？又係港共
宜家成車人好言相勸叫條女戴返好個口罩 而佢死都唔肯 , 冇辦法下報狗(條女都叫人報)
你同我講報狗係俾d狗濫權執行惡法？
宜家係唔係d狗屈條女唔戴口罩再拉佢先？又唔係wor

你答我一句 , 2021年戴口罩呢個行為屬於係黃定藍喇

推 消滅播毒臭雞

嘩屌好柒

#799

佢唔係女主角，但佢教女主角佢哋用巴士附例，以民事告班乘客同車長滋擾，但其實巴土附例，只係可以由巴士公司告，自己根本告唔入。佢仲要串人唔識法律。

有電話未？好想打俾佢

男人黎架 我一開始都以為係短髮女人黎

2021再冇分黃藍，只有自私撚同恐懼撚

唔好戇鳩啦
講到咁唔想戴口罩又笑鳩你班人戴口罩
咁佢兩個做咩買個口罩戴一半啊
買都唔好買呀嘛

其實唱得唔差 條女受咗咩刺激變到依家咁

本身要加條法例係公眾地方迫人戴罩已經係惡法啦
限聚戴罩全撚部都係惡法啦呀黃絲

呢條友真係唔識嘅啵

而家仲要無下限咁互相批鬥
仲講緊時代抗疫係黃絲叫人戴罩先
到而家都仲用黃藍絲分辨戴口罩

是撚旦啦 怕左你地

好有愛心呀補習姐姐黎
Also happen to love music and painting and art.
唔好騷擾人啦

巴打好勁

係囉，幾有台風點解會痴左線

熱狗係咁

呀婆黎 唔係港女

你咁重口味

巴打回頭是岸

呢啲人俾人讚又會更想出位更高調架喇

真心咩佢似鬧交多過唱性感

Show Blocked User - 約喺煲底見大家

熱狗反口罩撚

佢講嘢好低b架

右邊隻乸 大聲無準 表露無遺

Oh!

叫佢帶返好啲個罩又唔帶返好，叫佢落車又唔肯落，咁你話呢件事應該點解決？

幾驚你話我五毛熱狗粉云藍絲

係 , 我都想知話人篤灰果d反口罩熱狗可以點解決
大佬呀 , 係條女自己都叫人報狗 , 到人地真係報你就話鳩人篤灰 , 好撚難捉摸
一係就型到尾 , 即場除口罩 , 再懶死唔落車
唔好型到一半發現真係有人報狗會中599I罰5叉就淆底戴返好

我建議所有熱狗反口罩撚 , 出街返工都唔好戴口罩 , 戴口罩對你地黎講係做樣 , 咁大條道理緊係即刻唔好帶出街再見有人先拎出黎扮嘢有性格有道理 , 唔戴冇事ge , 信陳雲！

不嬲都係話戴同唔戴自己決定，點解係都要屈人一係戴一係唔戴？同埋而家係篤灰嗰個有錯吖嘛

aiyaaaa
原來有電話係度
唔好推呀！！！

又一插錯西，唔似喎

5627?2848?

惡法就係要搵灰色地帶走，
唔通第時健康碼你又係咁篤

不嬲話？邊個話？有乜理據？

應該係佢喎，我用佢中文名搵的
可以搵到唔少唱歌片
有啲近期啲少妝啲

我講我不嬲話，成日熱狗前陳云後，
我根本無提過但一路係咁標籤人
理據就係冇，所以自己決定

可唔可以講吓規定戴口罩點解係惡法？

因為限制你出街一定要戴口罩
而唔戴口罩基本上唔算係犯罪
當然啦，如果你話政府說了算咁我冇得好講
之前印象中有一單係警察扯甩人個口罩再告的

已經有研究指出戴口罩係有效嘅防疫措施，你提出唔到理據去支持你唔大嘅話，咁唔該你帶好過口罩佢

native mandarin speaker?
支那狗？？？？

其實真係好撚on9
帶口罩就代表支持政權？
你估我地想篤灰架，打比狗唔嫌狗吠聲嘈咩？
你班仆街叫極都唔戴口罩 先搵狗架姐

講到自己咁撚巴閉咪唔好帶口罩囉，淆底比人罰錢就帶返好個口罩啦 懶型咁 仲細咩

因為醫學報告指出Covid-19 嘅死亡率其實好低
你平時流感季節都唔會戴口罩出街啦

咁我想問係咪有研究support就可以force人做？
咁政府之後都可以話健康碼有效，疫苗有效
咁可唔可以逼人打/立法禁止啲人唔打？

你唔報咪唔洗罰囉，你就係要大家都冇魚蛋食嗰種人

有冇source?

戴口罩同打疫苗嘅副作用/入侵性有可比性？

Google Dr. John Loannidis
史丹福大學嘅專家
佢嘅研究報告係經過同行審查
WHO 都approve咗

起左底未

求其搵，笑納

其實你要有心理準備未來係香港生活都要戴口罩
除非無晒呼吸道傳染病

戴口罩呢個習慣真係要永續

你咁好心機同舊講道理，我真係服咗你

熱狗迷雲黨五毛⋯⋯(點叫都好啦)，一路都只係模糊焦點同埋不斷用精精神勝利法嘅一群無賴，同佢地唔會有真正嘅討論，你都係唔好浪費你嘅人生響佢地身上

疫苗都有研究話做到90%安全
同冇嚴重副作用，當然你都可以選擇信同唔信
（當係全部人都打呢劑先）

好難揾到兩個都係傻

當咁嘅情況，唔打又算唔算係自私？
或者增加咗其他人感染嘅風險？
呢個point係咪真係站得住腳？
定係你冇所謂就要人一齊做
有所謂就我唔做

咩話23 歲

Dislike 嗰條撚樣不願面對真相
正垃圾

上埋啲支那網
自行判斷

你講極都講唔到邊part唔清楚，一味屈人唔講道理

應該有精神病

上過支那節目

溫馨提醒 記得用鬼機入link

中国香港

辛苦哂勇士唔好放番出黎

記得用鬼機入link

原來佢叫林雅翔，18-9歲來講，個樣有啲老

佢個channel

咁嘅樣發明星夢得唔得架

咁都負皮，唔信自己search吓囉

算啦 人哋唔想接受現實嘛
柒咗你叫人點認呀

我block咗佢乜都睇唔到了

冇人想你比人罰 咩時勢大家都知
大佬呀 你原本已經帶住個口罩架啦 叫你帶返好口罩 好似叫你加入狗隊咁難做咩姐？

一係你就唔好帶話比人聽我係唔怕架啦 唔帶口罩係我既自由 係巴士食煙都係我自由

點解係巴士食煙會比人diu呀？因為影響到人呀嘛
咁你唔帶好個口罩又要出街都係影響到人呀嘛
你話你無病做咩要帶口罩 我地唔知你有冇病架...
點知你係咪痴線想攬炒架？

你知唔知點解流感高峰期唔洗戴口罩？
因為好多人都有打疫苗同埋醫療程序已經好成熟 唔同支那肺炎

其實接受同認清個現實有幾難
自問年頭驚到仆街仲支持人影鳩人冇帶罩
源於對武肺既恐懼
係尾發現根本冇可能清零 同埋武肺冇想像中咁勁 俾盡勁流感少少
就會發現之前做既一切同想法係幾咁戇鳩

讀多d書，VTC未夠

瑞典大大個人辦示範當武肺係流感
玩佛系抗疫嘅結果係點
點解到而家仲有人用武肺同流感嚟比

咁英國 美國搞成咁都係因為覺得勁流感少少

好多？你確定？
不如搵下香港有幾多%人每年有打
最近個次全港得3萬人打咋
我都想知醫療程序 醫流感同武肺有咩分別
賜教

嗰陣冇戴口罩出街嗰啲年年都打哂疫苗？

你講嘅嘢同瑞典國王啱啱相反
信你好定信佢好

再屌多次班反罩撚
1.戴口罩係防止自己播毒俾人不自知
2.唔撚關驚個死亡率事 唔好出黎柒
3.唔想擴大傳播鏈加重香港醫療負擔

唔好再自以為是學得防疫係自我恐懼
依兩年醫護前線幫咗幾多香港人明嘅就明
唔戴係你自由 亦係你自撚私嘅表情
你咪唔好戴 一係你直接唔好撚戴
你戴撚咗一半俾人屌一係戴返好佢一係你就落車
講完因為成車都係支持戴口罩嘅人黎

流感有武肺咁多程序處理？
on9讀多啲書先再柒

我覺得病要戴呀，但你點肯定人哋有病先？
你假設咗除口罩嘅都係無症狀患者？
如果無病，唔戴又點影響人？
咁係咪以後永世出街都要戴住口罩？

唔知有無人覺得幾似麗英

講多句 咪撚將口罩同其他港共濕鳩政策黎比
(封關除外)
係咁多

條女個樣真係極品...

啫係完咗武肺都要繼續戴口罩？
直到呢個世界冇哂所有病毒為止？

加乜撚嘢重香港醫療負擔啊
到目前為止有幾多個COVID-19 係重症啊
你講唔講得出啊
李運強抖幾日好翻啦

等到佢變到流感咁好處理囉

因為佢要入去扮工 唔帶口罩又唔比入

連登仔眼中所有香港女性都係港女
例子:
連登仔a:港女係雞係公廁
連登仔b:原本伯母都係雞嚟，你老豆啲綠帽3，4層樓咁高

冇醫學根據話要搞呢啲情序喎
係政府自己搞咋喎
你小學畢業未？

男定女嚟

乜撚野叫完咗武肺都要繼續戴口罩
第一武肺好難完
第二你係智障
第三係等到醫療程序成熟就可以唔戴
講完啦自私撚

流感好似死得多啲人喎

瑞典係點

睇你段野就覺得你好清高

按你邏輯
武肺完咗之後唔洗防止自己播毒俾人？
咁咪啫係要戴口罩囉
傻西 你真係未小學畢業

口罩令咪其中一樣濕鳩政策囉

開(2)果陣會唔會附埋之前啲資料？

上面個隻B乜春今日先講連感冒都唔想惹
帶罩帶一世

夠無醫學根據話武肺唔會有併發症食完藥都唔會有後遺症 無理由要聽你依啲阿Q講
你中學有無讀過基本嘅傳染病流行病知識架？
有教架喎

重點係大家都唔想中招
話知你隻病會唔會死人
而巴士公司亦都有條例叫人戴口罩
你大可以唔坐巴士
你依家唔係挑戰緊惡法
你只係挑戰緊大眾

依家又輪到你變流行病專家
唔係問我有咩高見咩

你先係豬閪有閱讀障礙依家武肺傳播率幾多
以後又幾多你又知嘅？
醫療程序係會改變架 到大家都plan咗個bear到嘅處理方案前戴口罩咪得囉

你可以咁講，因為大眾驚所以企咗喺惡法嗰邊
正如國安法都有人覺得係好嘢嚟

你咪on9啦
巴士公司唔準你咁做㗎
唔通你係巴士上飲食又反緊惡法?
你唔鍾意咪唔好搭囉

點解佢地咁得閒長時間係度嘈幫推po

要啦 整個整合先

都有可能係仇家明撐暗推嘅

其實我唔介意人出街唔戴罩亦唔鍾意口罩法西斯
但唔好冇邏輯咁仲扮哂大條道理咁
依家係巴士公司條例
亦都有寫明
唔鍾意咪唔好搭

就係鐘意守埋啲無謂法
你要守咪自己守飽佢囉
飲水都屌on99，仲學人講人權

扮乜撚嘢吖，兩條on9
戴返好都係好少嘅事，冇料扮四條，條氣唔鋸走去同人撐，一係你就私家車，戴唔戴冇人理你

班人狐假虎威，冇得報警撚有咁大聲咩

咁樣衰 中咗都係好事

人地規則係咁你係唔係唔撚識字?
同支那人差唔多
佢地係地鐵痾都係咁講

就係鐘意守埋啲無謂法
你要守咪自己守飽佢囉
痾屎都屌on99，仲學人講人權

Twiggy Lam林雅翔 (29歲)

Freelance Artist
副業係陳雲信徒

陳浩晴(23歲)

柴灣VTC it學生
副業係Twiggy男朋友(不想努力)

條女ig:

自認自己係雞
有無勇者要同佢傾下生意投資落佢度
唔怪得之要出黎R生意啦佢條仔咁柒

疑似carousell account

Twiggy Lam嘅Linkedin

Medium

Pinterest

Lookbook

上埋啲咁嘅支那網(慎入)

參加過歌唱比賽

支那比賽都有參加過(慎入)

好有愛心嘅補習老師
Happen to love music and painting and art.

Youtube channel

飲食講咗去廁所
轉得咁快我跟唔到

駁唔到咪跟唔到囉

大家自己google啦

飲食同如廁對你嚟講一樣？

熱狗成日講口罩法西斯

偷偷留下負皮

生理需要層面的確係一樣

咁又係 你食開屎
冇屙邊有得食

原來得駁得呢種質素
仲弱智過口罩法西斯

你講你自己啲比喻？

有冇人知個尾?
當佢現場拗嬴場交,保得住面子
但係而家起晒底,全港臭晒躲,
條數點計佢都最後嬴嘅係
係時候驗下個腦

下 條仔個樣咁撚老原來得23歲

男人成個tomboy咁

佢似男扮女嘅喂

你個名

似乎係熱狗信眾

師兄好嘢

間中就有人衝出黎柒 食住花生睇起底
條女D相那裏來的自信

btw DLLM啦 好心唔好咁多嗲 戴番好個個口罩啦
個個都戴口罩唔通個個都想戴口罩咩
一個唔戴中左番去又野比屋企人 屋企人又傳開去
想玩到幾時先完 依家大家都努力希望個數字減低 係有班LD成日衝出黎搞搞震

上面有巴打放埋合照

係呀 傳到你老豆老母死撚埋都無所謂

條女啱啱打左上卡比日報

聽卡比live
但一半觀眾都癲 唔講以為睇緊緊東方

做錯咪鬧，冇話分香港定中國

死要面

不能只有我睇到

條女個樣好似中左輻射咁